Kaikka Juk kaiwas et temma Sullane Herma Peter temma kaest 7 Rubla 50 Kp. Rahha wöttonod, ja temma om tadda 8 Neddalid koletanod ja selle est om temma tadda üks asta agga tennenod ja selle teisse Asta est Arwas Petre neid 7 Rubla 50 Kp. Palga est.
sis sai Moistetos et temma peab Kaikka Jukol wel selle koletamisse est 4 Rubla taggasi masma. 
